[TG] 有冇人一齊脫毒

有冇巴打唔想2018再毒撚落去
做乜都得自己一個
不如入黎一齊脫毒

可以點脫

drug

毒唔緊要